覺唔覺啲所謂大學Secret Page好撚智障

一係就係打手
一係就係啲認真毒撚狗吠
一係就係啲人自造
然後啲Post又冇撚人睇 但係又要狗咬狗

成班所謂大專生 都仲係好似小學雞咁
真係唔知讚可愛定話幼稚好